對方有black ops，我地都要有

過咗今晚，相信大家好嬲，不過請冷靜。

呢場已經唔係示威，我地無得返轉頭。如果輸咗，所有人都會玩完。

所以行動必須昇級。

火系魔法真係有必要出，而家每次都有前線損兵折將，而對家，我可以答你，係無嘅？

咁應該點呀？製造佢地嘅傷亡囉。搶鎗囉，暗殺囉。

我就撚唔信每一個行咇嘅差佬都係飛虎隊，
我就撚唔信每隊人都咁有警覺性，
我就撚唔信佢地唔會有鬆懈嘅時候。

點做？

有無問過警察路呀？警察答你戈時會唔會睇一睇你張地圖你想去邊呀？

有無試過見到犬隻去調查家庭糾紛？係咪每次都成隊人全副武裝咁去查？

對方玩暗嘅，我同你地講，

你地可以做嘅嘢更多。

無架喇，無得返轉頭，必須要咁做架喇，無相對應嘅火力，你地一世都唔會贏。

係咁多，見到呢個post開始，唔好再睇ig, fb, 新聞。去打機嘅打機，去扑嘢嘅扑嘢，去休息嘅休息。

因為聽日開始，所有嘢都要恆常化，你地唔係仲等每個禮拜六、日先黎搞場大龍鳳下嘛？